六月至今 香港有1200警察及家屬被“起底”

香港警察及家屬於過去近兩個月以來受盡屈辱，警司劉肇邦昨(8月1日)稱，自6月9日至今，超過1200名警務人員及家人被網上“起底”，個人資料用作財務公司借貸，有警察個人資料被張貼於網上或公眾地方，屋苑鐵閘被貼上侮辱性字句，警務人員家屬和子女的照片及學校的資料被公開，更有網上公然煽動及教唆群眾殺害警務人員和傷害他們的孩子。

“連登”討論區以及Telegram群組“老豆搵仔”近期不斷把從非法取得的警務人員個人資料公開，張貼在所謂“連儂牆”加上羞辱，甚至上載到“區塊鏈”編碼令資料難以刪除，“黃師”真道書院助理校長戴健暉更在網上留言咒罵警察子女“活不過七歲”，遭到各方嚴厲譴責。

警方重申，對有關行為表示遺憾，此等行為有機會干犯“有犯罪或不誠實意圖而取用電腦”及“刑事恐嚇”罪行，以及違反私隱條例，警方絕不會姑息違法行為。

http://www.hkcna.hk/content/2019/0802/777476.shtml

借錢唔還正仆街

麥當勞叔叔.gif

做人唔做 走去做狗, 可以怪誰?

借咗又唔認
冇錢還 市民未比機會你OT多幾次囉 又唔啱? 要不是市民.......
感恩喇屌你老母

又屈人非法攞到啲狗隻既資料
唔好用social network 做啲野唔好咁陰質 咪唔會比”朋友”出賣囉你當呢度真係個個都hacker咩
抵撚死啦你班社會敗類 而家個個出街見到你班垃圾都陰陰嘴笑呀

自己唔還錢又賴鳩人

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

除非拎d資料整張假證
如果唔係點借錢？
如果咁都借到錢 做登記果班人咪發達

唔夠囉